事業俾人屈死，又如何

俾老細搵笨7
俾同行做爛市

大事大非更重要

Yes